陸運會喺看台度應該點樣消磨時間

手機又唔畀玩，書又唔畀睇，board game又唔畀玩

去休息室扑女

畀：主動的情況下使用
俾：被動的情況下使用
原來你係主動不玩 不看書 不玩board game

食女

比你食晒啦

報完到著草喇

唔返

召喚毒步天下圖

落去玩比賽

返去讀多幾年書先

老師入休息室一齊3p

見過男同學織頸巾

去搵制度團隊fd間房到hea
想當年hea足5年

要等

拎部相機返去影相

奶腳

同毒步男神同班嘅男同學好陰功

賭馬

ok喎

帶望遠鏡睇女跑步,跳高,跳遠

靚仔=唔喺看台
毒撚=喺看台
結論=唔好去陸運會

你係咪個個陸運會都係殘廁同女同學啪啪啪

做莊開外圍賭下跑步項目

點樣計賠率

搵個中六讀econ嘅老屎忽計

校隊賠率低啲囉

唉...

以前會同班同學夾埋請病假出去睇戲/去網吧

同男同學互打飛機

我冇返4年
中一返過
中三再去不過帶埋d 遊戲機card game入廁所

睇下女都夠啦

返過3年

一係幫人揸機影相
一係溝女，刨股市

有friend真係試過

偷走出去啦，仲on99咁坐係度咩…

同friend傾計

有去運動場跑開步
叫個園藝伯伯開後門比我走

以前跟圖書館學會一齊做野幾開心

以前有好多人走
記得有人門口跑出去
有人跨牆

吹足成日水

如果係高中（除中六）請病假 溫多一日書好過啦
無參加比賽 係看台坐 同浪費時間無乜分別

中一至中四 認真比賽 會為啲社員打氣
中五 認真比賽 溝女 搵女影相
中六 認真比賽 溝女 搵女影相 刨波經

每一項都參加

通常門口有人守住，要爬欄走

出到去有機舖/波數，大把嘢搞啦

要醫生紙

你一定玩跳高食女啦

得米六玩唔到跳高

跑步
啱你

扮病 有幾難拎呀
話喉嚨痛 流鼻水 頭痛 佢check 鬼到你咩
一次半次醫生都會鬆你章架啦（利申無試過政府 聽講好嚴）
二百蚊換空餘一日 見仁見智啦
真係忙到無一日溫書都唔得既 就請病假囉

why

做野幫手入資料

陸運會除左比賽賽時間外搵女玩影下相咁，不是常識嗎？ ，你鐘意既仲可以拉埋啲要比賽既女女互相幫手拉筋添

矮仔跑步快
空氣阻力少

短腿都輸人地長腿一大截

更衣室做投注站

玩推鉛球

拎左張報名紙 之後開盤

扮頭暈落醫療室瞓足全日是常識吧

唔講咁多

入廁所打飛機

more

摩牙

當年陸運會撞正P&D God Fes

搭正開始時間，一大班人集體去廁所抽蛋

乜撚嘢事啊屌你老母

做多咗喇

只有樓主呢啲失敗者先會諗呢個問題🤣
利申年年係運動場上面比賽都幾唔得閒，比完賽去慶功之後扑女

全部related comment一個負皮

年年🤔
師兄衰咗幾多年十一

做功課

通常班認字特驚一個po好少留兩個言

熱身 認真有報幾個項目玩下時間好快過

練下長跑，我諗大部分連登毒撚個啲天生條件身體質素差都有機攞塊牌仔🤣🤣🤣

你而家依個我比你嘅

去廁所瞓教

個個米八

上連登

好波

25 jai

中一都有落場跑下
中二開始去到畢業年年都係鋤D / 13張

再比

體育祭

你真不可愛！

屌 我以前都係

人地比賽緊個陣衝出去中途加入 拎埋金牌

以前啲風紀同老師好hihi
睇到悶訓覺都唔比
啲社員又小你累到個社扣分
成班契弟

試過入廁格同人連機斬龍,之後比人拍門

死毒撚無份join陸運會係慘d嘅

咁我冇毒步咁靚仔高大

中3開始做陸運會MC做到中六

咁勁

唔夠 係老師編我去做
2日陸運會 講完第1日 第2日已經冇聲

賽跑時睇女同學對波彈下彈下

自卑

捉錯字捉到錯撚晒?弱智?

大把野睇 仲有水運會

梗係同朋友去看台最前排傾計，輪流面向看台上面就會好精彩

入攝影隊影女

屌你參考馬會咪得
收曬啲注 由入面抽15% 出來
剩低果啲就按 越多注碼就俾越低賠率
咁最後跑乜都唔關你事

落場參加比賽啦
果陣年年參加個人賽再加社際接力
果年如果個社拎最高分勁興奮

十三張

有年當下面跑步班撚樣跑馬咁睇
賭花生
田徑隊班撚樣就低賠率
果年玩得幾開心

小食部 叫碗餐蛋麵慢慢食
食飽行落草地訓返陣

識玩一定係落場扮抽筋俾red cross姐姐按摩

玩啦啦隊
咁多年玩哂4個社嘅啦啦隊

食煙

好撚悶 真係鳩坐
好彩之後比我發現左有得做helper入資料
全日坐冷氣房

你噏乜鳩

更衣室訓教

有年為咗唔想喺看台晒時間
於是我F5膽粗粗走咗去搞社
屌 跟住個年忙撚到仆街
其實只係有牌咕哩
但係成件事係熱血係開心嘅